Voici notre avancement tout au long du projet. Au début on s'est concentré sur Flutter et le language dart .
Personnellemnt je suis nouvelle au domaine des applications mobiles donc j'ai pris beaucoup de temps a y apprendre et comprendre. 
J'ai utilisé le vscode pour programmer car l'android studio était plus puissant que mon pc. 
On a diviser l'ensemble du travail sur trois.J'ai pris les 9 derniers pages. j'ai commencé aprés la programmation du front-end 
à apprendre le concept de firebase car notre projet nécessite à la fois la firbase authentication et le firestore.On a commenncé 
la programmation en suivant une formation sur YOUTUBE mais Y'avait beaucoup d'erreur concernant la nouvelle mise à jour de firbase 
qu'on n'as pas pu corriger vu notre connaissance assez limité de Firbase. j'ai mis l'ensemble de mon travail sous la branche nommé
Project-JihaneBENAMOR en utilisant le git bash ( j'ai crée une nouvelle branche à l'aide de git checkout -b [branche] et puis git push -u origin [branche] )
Puis on a assemblé notre travail Front-end pour génerer notre fichier apk. Après plusieurs tentatives on n'a pas pu générer l apk 2 ya
toujours une erreur qui s'affiche sur le terminal. On a fait une vidéo comme illustration.